請教單反VF有塵問題

岩岩由無反轉用單反一排
用左一個月左右, 今日發現vf有一粒黑色, 應該就係入塵
其實係咪原廠有保都可以拎番去清?
係咪多到覺得礙眼先拎入廠定還是一有塵就入廠?

試下吹唔吹得走

稜鏡底的對焦屏可以拆, 拆左佢吹下

不過唔識就唔好攪, 反正都唔影響成像

扭開鏡頭，吹下入面個對焦屏

唔太識自己攪，係咪唔太礙眼都唔洗入廠住？

礙眼都唔洗入
唔影響功能